連登仔把口講移民就叻 實質無幾多個有本事走

樓主有冇BNO？